琴晚元朗發生咗一場恐怖襲擊

由警察以及黑社會發動，對象係所有平民。

我希望大家記得，琴晚係一場恐怖襲擊。

推

元朗係發生恐襲呀屌你老母

Terrorism happened in Hong Kong Yuen Long

警黑結集 縱容恐襲

認清楚琴晚件事嘅定性
係死襲